每個人中學生涯最開心嘅一年一定係Form 2

我諗Form 2 真係中學最正嗰年
同啲同學開始熟 慢慢玩得埋
功課又唔算多又唔算少 而且都係易做嘅
又唔洗成日補習 又未洗煩揀科DSE嗰啲
放咗學個個都得閒咁滯 冇乜嘢要煩 日日輕鬆過
其實成年都係hea讀嘅

大家當年中學最開心係咪都係中二

我form 2 個年 好多靚miss 新入職
有個好似姓劉嘅

推 諗番起真係好青春 嗰年做親乜都好熱血

Agger

比你一講又好似係

咁點解唔係form 5

又忙IES 又補課 又要係咁發奮溫書 我覺得中學最後嗰兩年都係好冇癮嘅

屌 form2果陣太過識諗

第一次打交都係中2

form1-3都比同班既人杯葛
到form 4打後轉左班先開始中學生活
之後form 5做埋學生會
所以form4-5最開心

個d青春嘅日子已經好模糊

屌，中二比人杯葛，連老師都杯我

Form4先係最正最開心 利申男校

form 2 sars呀屌你老母

中二我個班咩人都有 癲既讀書既etc 撈埋一齊又幾好玩 仲識到兩個真心朋友 frd足9年 但美中不足係冇得出學校食飯

6年都無乜野煩過

鐘意f1 小學雞純真同f6 last day 不捨 ， f2比人蝦
極端型

AL嗰兩年，大家都玩得好癲，讀書又會互相支持
相反Form 1-5唔會有呢D野

我反而覺得係F3，因為我發覺我F3實在錯過左太多野，包括女，屌你老母搞到依家仲係0撲街 加上你F3已經係西篩走曬其他人，某程度上F3同學最熟

F2個年學校逼我參加排球隊又唔可以退 每個星期練到碌撚咁
最後學界做後備，個阿sir 過「你未出過場，我點俾你出呀？」仲要俾啲無練過波嘅契弟出場

所以F2係惡夢

6年都好好玩

Form 2
Hea足成年

改正

真係周圍走去玩 放學去行山 放假去沙灘
爽到不行
而家放工唔知做咩好 放假週圍都係蝗

我都想

agree

所以樓主你而家咪HKDI

中學既話我會揀中三
但其實成個中學都唔值得記

又好似係
但中三就好唔開心

F3我嗰陣學業上感覺好辛苦 朋友老師老豆老母比好多壓力 好唔開心 同埋開始係咁擔心自己前途

HKDI轉Poly 已grad

我都係

中二同中三一樣咁開心

中三比班臭閪杯
比條臭閪搶fd 然後夾埋黎杯我

Form 2第一次拍拖

同意

話就話FORM 6 要溫書
但係都成PAT屎咁

中四

AL 撚表示中六最開心，成班鳩fing ding 到放學，老師管唔到你，又開始發現以前咁乖是on 9, 所以放盡去玩，當d 老師死 仲有sing con ，勁熱血排舞，做到歌舞劇咁，雖然俾人話唔切合主題所以foul 左，但贏盡掌聲。 成日幻想返返去中六七，盡情玩多次

呢啲真係太常發生 grad咗成五年啲臭閪都仲係咁撚小家

如個係考CE的話一定係中六

做社長好多低form 妹妹埋身

所以好多人中二都會病
俗稱 中二病

F1-3日子過得好on9，女又溝唔到
F4-5玩得最癲最開心，最重要係有拖拍

中三嗰年幾乎崩潰，中四開始開心，開心到中六

Form 6最正係leave前嗰個月 癲到傻

中五中六囉，玩到好撚癲

中四嗰年佢坐我隔離，可以望住佢笑就係我每日返學既動力。

中四好頹

agger

每一年都好開心，青春、回憶、快樂、遺憾 如果可以比我返去就好，一日都好

form 2 可以扮大佬專恰form1

form 2

會揀第一日form 1 個日

Form2 日日打波
無公開試 揀科壓力
成pat屎咁
係幾爽
中學生涯肥左果幾次都係F2

仲有果年標高左10cm

140cm --> 150cm

講開心一定唔會係Form 4

中二個陣個班主任係我6年中學生涯最鍾意嘅一個

同你差唔多情況
我係中一俾人杯葛
中二三先開始話識到少少朋友
中四至中六先係最開心

覺得自己form 2嗰年拎咗黎讀書好on9
根本呢個制度初中教育係無咩用
只要你確保自己語文數學底打得好
其餘嗰D無聊科可以不理
中四甚至中五先發力都未遲

F2同F4
F2就咩都唔識淨係踢波
F4開始大會溝下女識下frd，啱啱入理科又成績好

Form 2留班..
不過第2年讀就同初戀同班同學一齊左

15x-16x 無記錯的話
有d同學會高左20cm

你冇經驗我點請你

中三崩潰

係

中五最開心

中左 form 3都ok

本來就係既
但因為學校制度戅鳩
F6都唔太開心

Form 1-4 無開心過
Form1-2 班上3條MK 偽爛仔仲係到 煩到嘔+學校迫參加垃圾活動
Form3 空降左人入黎 好大壓力
Form4 上高中好唔同 好大壓力
Form5-6 先最開心
Form5 下學期開始瘋狂日日温書/操卷
最正就中五升中六個暑假 日日温7-11粒鍾 個人好實在
個人有野做先覺得自己有用 先覺得開心

中二個年班有個留左好多年級既人，日日被佢打。

中1-3 同班On9仔一班，好痛苦。日日互相冷嘲熱諷，做左咩柒嘢都俾佢地放大十幾二十倍。
中456 轉左班就好好多

已經唔係好記得當年做緊乜

當年老師已經咁講
中一要適應
中三要揀科
中四讀同初中完全唔同野，又要適應
中五六考dse

中二係最開心時光

天生理科人表示中四係天堂

除非不去問結果

真係
好掛住中二

中二=踢波+打機

走堂同FD去打信長 好撚爽

F.3最好玩

Form 2係改變人生既一年
Form 67係最輕鬆最悶既兩年

點改變
我既話係F3
因為入咗精英班
知道要讀好書

中二俾人欺凌俾人打
中四轉校

要講開心充實應該係中五，有得做學生會同玩社，
但最滿足應該係中六，雖然真係好chur，但每朝返到課室都有大班同學陪住你努力，self study大家一齊溫下書，應該以後既人生都唔會有dse個陣咁搏

好想返番去中二

form2那一年喜歡過的女生 她剛結婚不久

覺得中五最開心
同返上年嘅死黨同班，然後差唔多係全校最高年級，同啲老師又會比較熟，上堂互串下，落堂就吹下水。讀書其實都未有太大壓力，始終我諗多數人都係中六發力，雖然開始跟風補習，但亦都會同班返補完習之後去玩，諗起都開心

F.2最多friend 最開心 成班都好合羣 一齊係課室睇人形蜈蚣俾人記全班名
上到456反而冇
勿相認

講開又好似真係

Form1後半先係

Form1暑假爆到成面都係瘡

我覺得最開心係f4
屋企放寬左，開始有d經濟能力
可以成日約d fd出街玩
又唔洗擔心dse住
其實f5頭都幾開心
同老師熟，又係全校最大咁濟
嗰陣都未有咁大壓力
不過f5尾就仆街

中五同中六先係最開心

最中意F3 睇成班留級顛老玩野
功課多但係無咩人理
堂堂都Hea過

F4開始班友一係轉校一係唔讀
無哂樂趣

冇共鳴 中一至中三都比人杯

中四至中六 最開心 玩足三年
Band3仔唔洗溫書補習

係
個陣玩得好癲
成日見個好惡的訓導
諗起都驚
到左中3個訓導做班主任先收心養性

開始熟你老母閪 轉左班個個都唔識

但F2係我中學生涯成績最好的一年
大家都係到鬥高分

Form 2初戀

form2 點會係最開心
夠膽講各位當時仲係半隻小學雞
最開心一定係高中 除非你每秒都溫書

一直都覺得F.2真係最撚hea最放肆既一年

我覺得係f.3
f.1 on99完全冇記憶，淨係記得好撚多是非
f.2入咗精英班，總有啲恃住成績好串串貢嘅仆街，同埋因為hea，又係好鬼得閒搞是非
f.3雖然要揀科，但係都算係幾輕鬆嘅一年，最重要係冇精英班輔導班分，同啲成績冇咁好嘅人反而易交心啲 (成績好嘅人特別有心計 )全班都好融洽
f.4-f.5 入咗m2理科班，全級最top個班，學業有壓力之餘，人事方面，基本上全班都係笑騎騎放毒蛇嘅八婆，係得幾個frd圍埋一堆咁
f.6就唔洗講啦，chur爆
利申:女校，仲要係特別多八婆嘅女校，勿相認

我覺得係f3

中一 毒撚

中二 到 中五 玩到癲哂

中六個暑假先開始認真少少讀書 幸好都碌入三大

F3最開心

每一年都咁開心,每一年都有佢嘅好,就算係form6,係dse咁大壓力之下,都有好多難忘時刻
記得個陣黑版會寫仲剩番幾多日就study leave,有一日我地久違去踼波,踢完竟然有d想喊,互相問大家,畢業之後大家會點呢…

中五係最開心最青春既一年
中六有唔開心有開心

Form 4 5先係最正囉唔該

Form2個年個班冇朋友
得隔離班有一個FD
兩個fd留form1

可以嘅話真係想個年咩事都冇發生過

好懷念成日出入訓導室嘅日子

高中先係

中二最開心 我讀band3
中一本身b班 之後中二e班 心諗仆街一定比人恰
點知識左班損友 日日出夜街玩 食mk妹 做屋村飛攪到讀唔成書 依家做地盤 脫離左以前個班mk仔fd
但我都開心 有佢地陪我過一段咁開心嘅日子 最緊要係識左一班以前做毒撚嘅知己

的確係form5開心好多

又好似係

一樣爆暗瘡但無影響喎

F2日撚日打機 同同學去網吧

加埋踢波

樣衰先係最大影響
日和論

中一岩岩去到新環境咩都唔識
中二三一定係最開心 識多左好多人
成級一齊玩咁濟
又無讀書壓力 個陣返學真係好開心
到中四五六開始大
專注返學業 又ies 又乜乜77
已經無左低form個種稚氣
好掛住

基本上中學年年都過得好開心

除咗語文同LS 都開心咁上堂

男女校

Same 無影響 爛哂面全級都識咁制 一樣全級都frd 放學一齊打波考完試唱k睇戲 到公開試又一齊自修室又夾時間練oral

成個中學生涯 真係一世人最開心既光陰黎

好矛盾
中二果年on99咁努力讀書
明明初中根本唔洗太努力
打好少少基礎夠分揀科就得

但果陣又肥又矮冇自信
冇動力去玩活動溝女

中二病患者點會開心

個人最開心仔中五六
因為我地band2校
但大家都好努力想有好成績升大學
所以成班同學好齊心一齊溫書做pp

Band 1狗日日勾心鬥角

中二最開心
足球隊乜乜隊都玩

DSE嘅話高中先追都入到U嘅 唔似會考 早一年面對 少一年追

不過而家諗返如果初中無完全唔理學業齋玩應該入啲勁啲嘅科

不過無嘢好後悔嘅 路係自己揀

同埋始終認為升中之後 升大學之後都要畀段時間自己癲吓嘅 唔係人生好無癮姐

有啲回憶永遠放喺心可能先係最幸福最美好

初中真心最天真最開心

啱 越大個越成熟越知道世界複雜 就會越頹

中二病點解叫中二係有原因既

唉

唔認同喎
入左中學先係我人生最唔開心既開始

人大左會成熟，但中學雞連“成熟”係咩都唔撚柒知，經常性做出d傷害人自尊既野

例子：杯葛/欺凌同輩/講埋d悔 辱性說話/打鳩個同輩

人人性格唔同，但我性格好撚記仇，假如有一日你班冚家剷被車車撚到叫哂救命，咁岩旁邊得一條友經過都唔撚幫你call車，個個一定係我黎

你一定喺中學嗰陣俾人杯得好勁

唔鍾意讀書嘅人黎講
Form 5係惡夢

喺香港 好難會鍾意讀書

你講得好岩呀
我份人由細到大都無朋友依樣野，就算識左d同學，好快又會因唔知咩既爭執而反面，過完成個中學生涯，我就知道自己係無朋友緣既人

中二係最輕鬆既一年

因為依個post 諗返好多中學片段

雖然F2真係好hea, 但始終低form仲未透徹咁知道返學點樣玩盡佢
F4-F5夠膽日日上堂光明正大咁食野同frd玩, 特登係屋企唔做功課聽朝返學先抄, 而且開始大個, 放左學玩夜d先返屋企阿媽都俾, 仲未開始緊張dse, 所以F4,5最開心

唔好靠害
發緊育食A酸會矮
你想柒一時定柒一世

認同
中二開始拍拖
同班女同學好主動
第一次揸波 知佢未發育完
細細對 怕怕醜醜咁

中二最開心
成日放學去玩
中三同班同學都幾fd
一上到中四就chur到仆街
Chur 足四年 冇晒中學生活咁

中三
因為初戀

嗰時因為選科，
學校全部中三學生要讀晒所有文科理科，
結果理科入面肥淨化學。

AL 撚表示， 中六開心左三個之後仆街到家...

係中五慘d又多功課又成
中二至四都好開心,成班朋友出黎一齊玩
有男有女
btw中學畢業真係慘
生活好似彷彿靜下來

f6,f7

中五

全班人一齊努力衝會考
好熱血
好團結

換算返而家中六衝 DSE

睇你講既野就知
你唔係無朋友緣
你跟本你份人趕客無人想同你做朋友

中3係人生最開心既一年

F2 係最爽
當時日日放學去網吧打CS1.6
又厄老母話去補習點知又去左網吧打機
真係去足成個禮拜
返學又唔聽書 日日都去打波同踢波
完全感受到中學生果種自由

不過中六七我都好開心
識到班兄弟
一齊溫書 有目標沖AL果種感覺真係好充實好難忘
當時我真係好鐘意返學見班朋友 好開心
每日都期待去邊到食lunch

唔係

Form 3

中二比同學欺凌

最憎中二
遇到個仆街老師

好多野真係好難用文字表達，我淨係講左少少自己既野，都冇講人地做左d乜柒賤野

F2 的確係最開心，玩得最癲

f4學識上高登同睇jtv
日日放學人播乜我睇乜睇到訓覺 勁開心

中學班老死都係form2熟落

咪就係
而家見到啲中學雞乜柒2022dse都開studyacc 溫書
真係好撚痴線
低form就享受下讀書生活啦

form2啲嘢尻讀都全級頭十個陣cso又好heat，班會啲人又有心搞活動

往事一去不復返

F2嗰年老師正，又同班好同學一班，小息玩上堂又玩真係幾開心。你問我成年學過啲乜真係唔記得

f2果年識到bestfd
仲有 第一次失戀
不過真係好開心 好鐘意f2

初戀係Form2

F2同人勾心鬥角緊
係到中五比人話太hea
下學期去左差啲既班先改變左成個中學生涯
夠膽講果陣係我最最最開心既日子黎

得係form 3
Form4,5完全係孤立左

所以有中二病

同意 玩足成年

高form最開心

DI妹

六年都無乜忙過
係拍左拖煩左好多

中三中四 果時籃球隊 又學界 日日係場都飛奔

午息果陣果陣打班際 d女叫撚曬 又打氣

可惜中五中六為讀書收左皮

自己初中個陣好摺 最開心嘅應該係form 5,6

中二中三都開心
冇野煩，又多friend，又開始同啲女女曖昧
但係都係溝唔到
幾廿歲人望返轉頭都幾感觸

中六
全間學校你最大 行步路都好似有萬千師弟妹為你歡呼 諗起都爽呀真係

成個中學都係

所謂壓力都只不過係嗰幾個月study leave
校內考試不嬲都亂黎
讀書係上到AL先真係難, 但係反而讀咁難既野會有成功感
會圍埋討論條數點做, PHY既原理
原來讀書都幾好玩

最大既心理壓力就係鍾意一個女仔又怕俾佢知
然後俾人發現左之後唱黎唱去又俾人恥笑

做學生會既話直頭明星咁

一定中七

嗰種充滿信心去考公開試嘅爽皮感覺

其他年級渾渾噩噩咁，完全唔知自己做緊乜

又好似係 三個知己都係中二個陣識

冇錯 玩得最癲就係form 2

Band 1狗日日勾心鬥角
F6-7升原校已經無朋友
反而自修室識到班

你好似兩個A

已經對中小學嘅記憶好模糊

Form 2 果年比三個女仔追 唸翻起真係幾開心

我f4都係

低form雖然輕鬆但好易比19老師撚

我覺得中七最爽，因為得2班，加埋60人，我末代AL，所以中六已經考DSE，更加有老屎忽感覺，班老師玩左7年，資歷最深果批一定玩到熟晒。

試過有低form老師想撚我地，但我地唔理佢，所以佢走去同訓導講，但訓導同我地熟冇理到佢。

prefect隊長，學生會會長之類都係晒form 7
基本上prefect都管唔到我地

Form 2嗰年識左中學時代最好既朋友
雖然依家已經冇聯絡了

中學冇開心過

agger
但係玩得太癲 留左班

睇到樓主個標題就燥
屌你老母你係我肚入面條蟲咩
咩每個人最開心一定呀
戇鳩

負皮上一負囉

中二就係我玩得最癲嗰年 上堂日日吹水
係到玩乾左嘅塗改液 周圍撥去人地到
一年退步咗幾十個名次 嚇到我老豆老母瀨屎

True

Form1同Form3最正
Form1嗰陣啲人夠純唔會有臭閪日日喺度煩9住曬搞小圈子
你會feel到嗰隻真正嘅友誼
Form3就咁啱識到班frd玩得勁喪
堂堂都鋤D傾計
完全冇打開過本書

係
除咗chem我無嘢要驚

miss the old days

中二每日放學打波 上堂唔聽書 識到好多朋友仲keep到依家 唉好掛住中學嘅日子

最開心係f2,f4-5
f2岩岩擺脫左陣柒味打扮mk妹
f4-5懶係大個hea住玩咁
下年grad既表示好想番去中學

中2 係無憂無慮
每日上堂都hea 功課例牌抄
放學就打波 打機
每日都咁無憂無慮

但高form嘅學生生涯因為多左好多野做（例如 學生會 社music 學會）好多學校活動都同fd一齊搞
因為責任同角色多左 所以令學生時代變得多姿多彩

所以我都係覺得中4，5最好

我考時都無好大壓力但都驚驚地
得一個A

都好過唔少人
睇住班友炒晒粉都幾爽

係呀

中四最開心 分班識咗班好癲嘅frd 日日上堂做搞屎棍 嘈到成日俾阿sir miss鬧 再加埋又有玩社個d 社班人又係玩到好癲

咁嘅心態唔好
我成績好就夠，同學炒粉對我無好處

我當年已經有幫同學補習
幫到佢哋少少，順便當係幫自己溫書
呢個方法用嚟溫Physics真心無得頂
佢哋繼續俾人spoon feed，但我已經講到熟哂

屌
f2 玩得最癲個年
仲要係唯一一年有拖拍

我啲同學仆街黎
你唔明啦

不過巴打初中無爽皮過真係遺憾

F2 係成個中學生涯最social ge 一年
真係乜都玩 乜都做 好開心
上到去就個人比之前成熟 沉悶
有好多野要平衡 要考慮

Form 2係我遇上女朋友嗰年 緊係最開心 la
利申：form 3 開始拍 3年 la

反而覺得f4先係

果陣未開始要瘋狂補習,岩岩過完揀科,IES SBA果D未咁快做
F.4 開始又可以做下社職,學會職員果D,多好多野玩

巴打同年

當年仲要打學界第一場分組賽就贏左隊勁隊
全隊波士氣都勁振奮既時候就冇得踢

唔係 form2係過得最差想自殺既一年
最開心係讀i大hd個時

初中唔洗愁學業 放左學就去hea
高中就係中五 因為中四跟選修科分班 d人未玩得埋 到中五成班開始玩得好熟 班會活動都好玩好多 而且知道時日無多 會特別珍惜一齊癲既日子

成班鳩玩又多活動同field trip
最熟嘅同學都係當年分班開始識

f4-6，因為低form果陣比班契弟恰

中三
同我暗戀咗好耐嘅女仔一齊坐
一坐就坐咗成年 暑假嗰時都有一齊打下機

不過佢上咗中四就同咗第二個男仔一齊

同年

Same

係得你啫樓主

絕對認同 f.2係同你玩得最埋嘅一年 好後悔個陣唔應承你 知道你近排同咗個女仔分咗手 希望你會快啲好返 同埋你唔好再用line/whatsapp表白喇

中學兩年中三都好開心

個人認為係form6
考完會考放鬆哂，又未到A-Level搏殺前既中間一年真係好happy

成個中學生涯都完美

form2 沙士無無聊聊就過左一年
其他就普普通通

屌 果年為左個單戀女同學唔開心左成年

中學都無點真係開心過

F.3最開心，識到女朋友，而且仲有好多痴撚線frd一齊挽

F2真係好開心，完全放心咁去玩，日日練波都冇人阻止，想彈結他又唔會怕有人話你冇心讀書

中學冇女講咩開心

對我而言 反而係中四中五
有啲考試壓力 但又大到無晒校園生活

agger
前幾日先同朋友講起宜件事
f1小學雞
f3煩選科
f4-f6唔洗諗
f2真係最開心
仲有果啲家政dt堂上 好懷念

F2 4
最唔開心喺f3 又要tsa 俾啲仆街老師狂操卷
又要上啲自己冇興趣科

Form 2比啲所謂嘅朋友杯，到而家過咗6年仲係刻骨銘心
Form 3好比心機讀書，Form 4揀到自己鍾意嘅科入咗成績好嗰班，同同班同學相處得幾開心，識到班好朋友
雖然Form 4亦見到有同學不滿某人，但唔會好似之前Form 2嗰啲人咁玩鳩佢

F 2 認真開心

因為 F1 唔熟 D 同學
F 2 開始熟，有自己圈子同 frd
熟左中學，又可以玩得放 D

其實好懷念

中二病

真係form2果年最開心

F1至4都幾開心

中五最開心
無論溫書,玩都總會有人陪

我係Form three

呢啲人睇嘢冇公正

蜜月期

但之後就仆街了